一日最衰都係拉莫斯

係呀搞到全隊唔識入波
正賤種